有冇係英國Brighton既朋友

屌好L悶 傾下計 。。。。

push

Oxford啱唔啱

我上年都讀oxford

你喺Oxford讀咩

係丫 gap一年 下年翻去

你讀Oxford uni?
take gap year 仲留喺uk？
比我晨早返hk

有無人係Scotland

留名

天氣近排好好

好似今個禮拜又陰番

住緊Lewes road garage

會唔會嘈到仆街

傾偈都要分地區

睇名都知我住Brighton啦

留名
尋找住park village嘅村友

之前住過

你住第幾座 聽講有hall雞

巴打之前住第幾座？

樓豬你讀過Sussex? 我都聽啲fd講過上年好似有
我住3x座 唔想自爆

我廢是自爆 上年好似有hall雞

係咪係地下果層果個？

下個禮拜去Brighton